iphone 郵輪碼頭

青bb咁
廢

iphone真心唔差

Iphone SE

好似果堆雲殺緊過去
雀鳥要趕著走

樓主手機影仲靚過柒貓

呢個真

X4

大師有無聽過silhouette？
一定要一層灰咁？
做開鑑證？